# logistica
Permite integrar los servicios de logistica de Colombia basados en el motor integrador de Aveonline.


En la configuracion del modulo encontrara los campos para ingresar el usuario, clave y llave publica de acceso al servicio.

